鐵馬圍城

政府總部公民廣場內，目測已放置至少200個鐵馬，料用作「迎戰」周五升級！

毅進仔個腦裝屎，到時轉場睇下邊個快

夢遊會四圍行🙈🙈🙈

搬啲對方可以輕易拎嚟做武器嘅嘢出嚟

200個鐵馬，即係可以有66個三角形掉轉鐵馬衝擊器